五大訴求 缺一不可 唔係得個講字

香港人應承自己
五大訴求 缺一不可
唔fulfill曬五大訴求
我哋就永遠唔會停止抗爭

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

撒回逃犯條例修訂

撤回暴動定性

釋放被捕義士

成立獨立調查委員會

我要真普選

香港警察

重組警隊

我要選佢老味特首立法會

Ok promised